# Versione di prova 

Versione di prova del framework in react

##Rotte della webapp
-  `localhost:3000/` Demo su redux e gestione degli stati
-  `localhost:3000/bubble/` Renderizza il componente generic bubble

##Script di npm

Nella cartella del progetto e' possibile lanciare i seguenti script:

### `npm start`

Lancia l'applicazione su [http://localhost:3000](http://localhost:3000).
In teoria ai cambiamenti dovrebbe aggiornarsi da sola.
Poi per l' integrazione dovra' essere cambiata la porta.


### `npm run build`

Fa il build dell' app nella cartella `build`


### `npm test`

Lancia i test di jest.. i test devono avere la dicitura `nomefile.test.js`

### `npm run coverage`

Avvia il report della coverage dei test fatta mediante jest